我地一齊like香港黑警個page 早日突破40萬

真係香港黑警呀

琴日突破5萬 現在開post時like數70,663

[url]
[/url]

全盛時期既連登一日可以吸幾多個like呢？

推

記得like完 再share
Facebook like一下唔係唔得呀？

無法瀏覽此頁面

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

條link唔得既上facebook search 「香港黑警hong Kong popo」

奶共fb del咗page？

俾人del左

唔通我唔識貼link? 有無人拯救下我

Updated

liked

74,208

推呀

like左

再推

我推唔到呀 thx

76,710 上呀

幫推

冇撚左？

仲係到 pin左

Liked咗期待出多啲追擊post

push

11分鐘多左六千

大家一齊like

無咗

黑警嬲嬲豬

幫我推post就是p牌狗的最大動力

睇pin

搞錯

已更新

有心人推

721831101111

個班狗用4年先有30萬 我地就俾佢睇下咩叫做like數

Liked

30分鐘 79,763

已liked

幫你推呢個

8萬 thanks

推爆佢

突破8萬

光復香港！時代革命！

小小地上80萬啦

推呀 今日就要追過班狗
狗隻page:284,738
香港黑警：82,050
10/3 9:30A.M

推撚爆

Share比你身邊既人
不論係愛你既屋企人 男女朋友 朋友定係炮友都好
衝衝衝！

搵唔到個page

Pin左新link

高汁，推到上熱門

原來有個咁既page

唔好俾佢停

83,340 人說這讚

87,326 人在追蹤

有4千個只係追蹤既POPO?

目標：突破30萬

衝呀！ 平均一分鐘like數接近300人 一秒已經有5個like
但係我唔夠呀
官人我想要呀
官人我仲要呀

Push

要打Hong Kong popo先搵到，香港黑警搵唔到

9:46A.M: 85,720

11111

個page 死咗？

8萬6啦

仲有2mins就一個鐘啦

Pin左新link
Like and share比你最黃既朋友

pushpush

Done

Ok

推啦。4日30萬 thx

一小時過去
由70,663上升至87,610
上升16,974個like 即一分鐘283人like 一秒就有4.7人

8萬尾啦

pp

已like
大家加油

已like加share

推, 好波

建議再放多啲警暴圖同片入profile

10點鐘結一結！

9萬啦 9萬啦

已讚好

推啦屌

推，等多ｄ人見到

Like左啦

驚方消息以後叫黑警信息

突破一刻直擊 嗚呀～～～～

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

Like咗，推

上上上

佢地會舉報
好快fb會剷走你

佢真係唔驚俾人咬佢冒警？ 仲自稱警方

可能真係，咁就收集咗一班人嘅個人資料

一定有人用自己fb acc like，仲要係public acc

我睇到只係客觀描寫香港黑警既惡行

幫佢推上熱門

唔好咁陰謀論啦 要搞既直接搞梁天琦 Gphone個page咪仲有成效 like and share gogo

9萬 thx
真。黑警要成4個月先30萬

香港警察 Hong Kong Police 都 like

係4年

推 推 推

上不到

10:30A.M: 95,026

無咗

香港市民向黑警page發來賀電 follower已破10萬

用ac比個like咁都驚
咁我相信閣下一定唔會follow,like
立場新聞 香港電台 頭條新聞 PSHK 眾新聞 大大小小獨立民主派創作者 民間人權陣線 民主黨 公民黨 所尋區別民主派別區議員 民主派立法會議員 香港眾志 黃之鋒 周庭 所屬公會 各大學記者團體 各獨立記者團體

個人資料係要保護
但唔係咁樣眾人皆醉你獨醒囉

比個like都驚成咁
以為要收集分析你係咩派別嘅人真係咁難
要靠開個page先知
仲“咁就收集左一班人嘅個人資料”
笑死人

推左先

陰功 巴打咁大力鞭落去 我隔住個mon都聽到啪啪聲

睇pin 有新link
Like and share go go go

Pidh

已LIKE 就快十萬 GOGOGO

痴線比個like都淆到咁，都已經唔係叫你去勇武

4年先30萬
唔知喱個page幾快30萬
依家都十幾萬

已經過咗100,000

Like

呢條link都work

我都嚇親以為比人del左個專頁
好彩唔係

100萬不是夢

應該好快bam

痴線
琴晚like完個陣睇都係得萬幾，依家over十萬

推佢老母

香港黑警

100000

推啊

10萬 繼續上

黑警落地獄

黑警死全家

咁快無左

曱甴近平推

Pish

推啦

lm

已like 推

會唔會一陣又比facebook合拼左去警察藍勾專頁到

請停止吹奏雞丁 黃圈YouTuber高手紹需要大家訂閱CLS

push!

Like到

屌你勁啊，宜家十萬like啦

十萬了

Gogogo

支持

推 like jor

推撚到一日上夠30萬

ok

快啦

入唔到？

其實fb有曬名 唔驚黑警抽後算帳咩

岩岩like咗，11萬

繼續

推！

up

乜你得一個facebook account

like fb page算咩帳?

連like個fb都要驚

118945 Push

唔好比佢停
特登入返個陳年acc比like

推爆

幫

tui

推！，黑警用4年，我地要用4日

入唔到去

比人ban左？

痴線已經 12 萬 like

好似上唔到？

Is not available

今日目標：29萬
撳屌垃圾狗頁

置頂

推比多d 人like 啊

40 萬thx

推推推推推推推

推佢老尾

快like

你一講完之後一分鐘就block左
Good afternoon sir!

推 就黎有30萬一半

100k了

推下 like咗

輕輕推

沖呀

已經13萬

衝上50萬

要多過30萬

推下推下又多左

30萬輕鬆

鍵盤戰士都不如

Fb search唔到嘅
要用link先入到

我要一日內上到40萬

search唔到既

個類別選左政府機關
會唔會好似之前咁 香港警察同facebook申訴誤導
個專頁又比facebook合拼落藍勾果個香港警察專頁
食哂d like數架(之前玩膠果d專頁like數比佢合拼食哂)
咁咪又送十萬like 比警察專頁

推呀 推呀

俾仆街黑狗食咗未unlike佢老母臭閪囉，
洗撚怕，
我地嗰啲又唔係5毛翻牆垃圾acc，
唔俾unlike㗎?

推撚死佢

推!!!!!!!!!!!!!!!!!

Thx

已like

推一推

14萬啦！

班港豬識撚unlike咩
連比人過戶左去香港警察都唔撚知呀
佢地30萬like 有15萬以上都係上次藍勾事件合拼返黎
到依架有幾多隻豬unlike 左呀

推啊
Liked

今朝like個時7萬
癲到依加14萬

like左佢又自動幫我取消?咩料呀fb

屌個page無撚咗

Liked!

推推推

唔好推

目標：高過30萬（曾經）thanks

14萬咋 like啦

Page removed

冇喎 sir!

置頂link 先係

過15萬

屌仲想屌樓主
原來係新page我琴日訓左唔知

支持！！！

四個鐘多左兩萬

1627人數: 154174

pish liked

pish

10秒唔夠 依家多咗100

15萬幾

156,498 人對此讚好

156,672 people like this

巴打最好改番category做非gov org

笑撚死
會唔會快過政府page

推 支持

Push!!!

個page可以用黎做返文宣

太過份喇

如果個憤怒如果會因為like 左個page 而釋放左
我寧願保持憤怒，用果個動力繼續去抗爭

Like左

文宣

如果like一下你就無動力繼續抗爭
我諗個問題唔係我地身上

香港人好善忘 但今次絕對唔會忘記

阻一阻大家
大家like page同時都可以like+retweet埋twitter post
一樣咁簡單

Twitter 所羅門留意到香港人被黑警欺凌仲tag咗美國國務卿

咁明顯，會唔會畀fb封號

40萬係基本盤，我地起碼要Aim 50萬

Removed?

咁啱係Facebook睇到
睇留言見到佢句句都係酸
真心個page 真係難吸引人
無咩必要咁話同路人
各有各做

而家已經入唔到去了

174,105 人了

你有無了解下身邊啲淺黃/懶人

佢地like 完當做左野，如果真係要鼓勵佢地做鍵戰
寧願推Petition / twitter / 投訴信

黃尸暴徒太有創意了

中國加油

武漢加油

同志們好

同志們辛苦啦

追緊上去

廿二萬
聽日過硬真黑警page

好睇過股市係咁升

就算唔夠三十萬都要多過警甴

24萬

推 黑警死全家

林林林總總

點解唔叫警甴
利申已like

「成績表！」我地一齊like香港黑警個page 早日突破40萬 2.0